仁心解碼

煎pan
黃浩然

煎pan個樣仲未進化
好有亞視七樣

留名、推到完場

方中信同旺角黑夜個角色咁似

做醫生做到做戲咁
扮鬼扮馬

好記得邪教

剛剛去TVB都係做配角
直到真相先做主角

hello絲打
敖嘉年

未睇過仁心解碼2 都有d期待楊怡做大BOSS

唐c詠都幾清純呀

高立仁好好笑

你唔 fuck 我都走啦

打邊爐咁少水

乾蒸

岳華 rip

RIP 唔去

活聖聖榮！

呢套咩年代
點解著咁outdate
但係都係高清16比9

仁心解碼3 記得有幕楊秀惠講
你宜家叫我番去馬來西亞咪即係想我去死

人哋燒緊衣問人，燒衣呀？

我們都是平等的

08年拍 11年播有16比9

精神病醫院好睇過急症室

2008 年拍，2011 年首播

2好睇d,楊怡成魔好正

第2輯好睇d 首歌都好聽

2009 年嗰單喺日頭，1994 年嗰單喺夜晚
有一樣嘢我畀人哋叻嘅，就係我唔怕黑

誰想沉淪在空想圍牆
𠽌𠽌𠽌

d血多到

屌
做緊成龍咩

壞人仆街死
明明係開心回憶嚟

佢講完頭兩句，我就諗起個廣告

HP 值高呀

六七歲已經非處

唔係未遂咩

冼迪琦

正

蘿蔔控

佢張雙眼皮膠紙

幾時重播魚躍在花見?

播完載得有情人之後

ching咁都知

上維基百科睇到重播乜劇

1《荒島隔岸》 麥浚龍
2《圍牆》蕭正楠
邪不能勝正

呢招仲唔上屌！

最後Juno做左神

唐姨係咪無了

趙希洛

而家既趙希洛先最正

大陸版cut晒有關情節

但個樣好豬

係、得一集

徐淑敏好淫

人生要有幾失敗先淪落到要蝦個弱智

秀惠

好似Sammie
瘦身男女

岳華
打競徽打得好

721
黑警夾埋退休黑警（黑社會）

狗咬狗

暴徒梁裂萎周街界人

apple牙雪？

好人卡

負皮萎幫雪雪乃鞋底都唔配啦

支持警察我可以斬人了

梁裂萎福建暴徒

未進化

超好睇

咩手機，手提電話呀！

徐芷珊要再學中文

競徽

黃浩然啲打扮好毒

點解當年這套野08年拍、11年先出到街

$36雜扒餐，依家黎講好平啦。

原來尖叫收$500唱片尾曲

CCTVB既野你識條鐵咩，雪硬D好睇D。

以前d劇真係好好睇

而家仲快，一句冇可疑

瘦胃而家仔都生埋了

$500 咁少？

綠䄂子

今早聽完

少左好多巴絲傾劇情

噉樣就斷咗氣？邊有咁突然

黃浩然開善堂

洗潔精洗菜

又返教會又做援交

一直覺得佢似最近死咗個kara成員

老豆姦咗個女????

姦左個小學生

姦咗佢

12歲囡囡下體流血

李思欣 港版具荷拉

慘

邪教

活佛聖靈

淨化心靈

活聖聖靈

活聖聖榮

魚躍在花見好唔好睇?

邪教歌

我哋要彰顯活聖嘅榮耀

你地開唔開心！！你地快唔快樂！！

Yeah～

在活聖的國度
我們都是平等的

鍾意睇邪教戲
有無推介

Delete 埋你自己，你人間蒸發啦你

邪牌愛差人

唔慌係正經女人

楊秀惠最索就係呢套

Why 高立仁會收養左肥嘢

邊個黎?
睇唔出

字幕打錯咗“滅”肥單車

楊秀惠

無屋住 阿春收留咗佢

2磅

之後做咗阿春條女

我都諗緊減到 2 磅有咩咁開心，20 磅先開心都唔遲

高立仁間屋大啲喎

好大頂綠帽

活聖降福聖水

邪教?

高立仁份人咁難捉摸嘅
嬲優就會收留，但對其他人嘅態度就又串串貢

癲咗咁

D聖水有弗得

大小姐

萬物皆空 淨化心靈 才是永恆

Suki真係好淫
成個feel好黃心穎

MSN

佢有精神分裂

信樂bb

分手未?

好撚正

活聖來了

其實活聖本身都好似現代正宗的宗教

大小姐好演技

Suki

孤男寡女

喺咁進攻

麼囉姑啦媽豬

徐淑敏
淫婦

我記得蔣志光個女大肚

咁都出到字幕

個時黃浩然做得都ok 點解法證搞到咁

連登仔嚟

個老母落毒

方中信**

Suki個陣真係正

suki正過徐子珊好多

仲唔想屌

成個藤浦惠咁

原來就係呢套劇

議員老婆都係靈心會

竟然冇人Cap圖

殺完人仲坐係到食嘢

洗鬼答方中信咩

好撚好戲，同埋許許許都係佢

佢而家去左邊? 好似好耐冇見佢

咁引導可以做證供咩

其實係到呃鳩好威
好撚仆街wor方中sir

俾綠帽佢都算，仲要打佢一巴

話咁快今晚就做左一半

手足

個肥婆好難頂 邊鬼個黎搞到咁既鬼樣

徐步高

楊瘦惠

碧碧夾夾

唔係吓話 之後係咪變返正常樣？

家碧咁就走了

好多黑社會混入警隊

好鍾意做警察

唔洗混
根本成隊都係

仲要有精神病

李斯成日覺得自己懷才不遇
其實自己好廢

真人一定係

個“性冷感”

11哥咁易信老千嘅

差人冇個好人

咁都避到子彈

不死珊

諗住殺阿海

睇戲睇上腦

離開tvb唔到幾個月就食回頭草

我記得 話乜角色好定乜春所以返去拍

爸b

李斯痴9左
佢個女點記得AAB BBA

打死人

李斯真心戲好

現實都係咁

依家都係咁樣屈架喇 無變過啊

啊~ 你襲警 !

CCTVB 以前咁貼地既，講真話WOR。

屌一能樣 死黑警扮自衞殺人

現實恐怖十倍，邊洗咁on9射自己腳扮，直接啪低你

呢d戲唔會拍得返

變既係CCTVB唔再敢拍真野

以前拍真野，全世界人會覺得係戲劇效果，現實唔會咁。

經歷過呢幾年，大家都明白，黑驚有咩做唔出？

深黃

呢包係鹽

開槍打徐子姍 唔使拉？

又或者黑驚而家做嘅嘢都係參考 CCTVB 嘅劇集情節

因為係跟成蟲學做驚察

嘟嘟嘟 = 死臭閪？
嘟嘟 = 臭閪？

17歲媽媽

財財，我出六

而家反黑組販毒單野、其中個時沙做過臥底
就十足十TVB劇的黑警

今日無人推post

有冇人好鐘意孫家碧呢個角色
我成套戲為左睇佢

楊秀惠全盛時期，根本唔需要打針瘦面

睇楊秀惠就楊秀惠啦

不過人地已為人母

點解唔同阿春講自己係孫家碧

楊秀惠真係靚，做咩整容打咩針根本多餘
都唔知啲女諗乜
嘥晒

想知楊秀惠係咪離左巢 見TVB女藝人表都冇咗佢

無離巢
而家返左馬拉

佢個肥妹造型好可愛

這些機會......

阿dee同高b

CLS

應該拍完高朋滿座好耐

高B唔係勾人老公從此消失咩？

又無限放大大法

依家都未必得，10年前可以放到咁清？

好似仲有做下茄呢啡

呢套劇楊秀惠屌打其他女角
但戲份咁少
仁心2仲要冇埋

而家離開左了

肥妹變返索女 本來已經千金小姐仲要對男方一心一意
舖哂後路接手家族生意 比埋豪宅住

呢種女仔存在可能性接近零

依家TVB製作數目少咗咁多 檔期吉到要開始攝外購劇
唔會再有咩為咗海外市場拍幾套/海外首發了

有都係因為衰演員題材

有既，但我地未預到

家碧

朱智賢又無事既

好仁....

力捧同唔力捧既分別

瘦胃應該呢套同做嬲丘個期全盛期

高B搞的好似係高層

點解雪 ? 嬲佢唔開心 share ?

搞錯對象

呢套真係全盛時期
J死人
包包面幾好，而家太瘦

勁鐘意孫家碧，如果開套劇搵家碧做主角就好了
但秀惠解左約

今日大結局了
Big boss雙重人格

big boss虎頭蛇尾

以前TVB原來咁好睇

如果暴力解決到問題 仲駛乜要警察 駛乜要法律

邊諗到第二輯方中信肯拍 反而徐子珊唔得閒要整死佢

第二輯冇左家碧已經冇野值得睇

以前呢個臉型啱啱好

包包面，超可愛

孫耀x累佢啦
同完老孫之後先整到咁

第二輯有阿怡

蕭正楠哨牙仔

蒙嘉慧

苟芸慧果陣仲未肥 好正

仁心解碼 II 開波

果陣係咪已經死左 佢呃自己老婆未死？

又係佢

裙底？

石破天欣

石天欣 依家去左邊

話結左婚，退出娛樂圈。返美國

點解佢可以咁理性

點解方中信同吳啟華做親醫生都可以換新女

痴線佬搬石天欣個陣要小心扯旗

覺唔覺啲續集成日因為女主角唔得閒或者離巢要整死個老婆好難睇 明明第一輯歷完患難先一齊 之後就咁樣交代死左

施公奇案2就係咁 一野整死bobby兩個老婆

今集又有邪教

🦷🦷

水野朝陽

屌 李成昌咁快放監

上輯嗰兩件痴線佬

今輯做埋醫生醫人

佢一定識煲神分裂係點啦

隻牙好煩

洗冤錄2 bobby又係一野死兩個老婆。

一係整死一係移民
陀槍師姐都唔知點交代無左陳小生

好似振美sir咁去申請美帝綠卡。

點解正正常常咁唔得

蔡思貝都係咁

搭佢兩條女正 但望到條仔哨一牙就唔開胃

佢個女起碼似20歲以上
唔似中三

喊未?

呢啲徐子珊好似好樣過上輯
果陣拍緊咩搞到唔得閒拍呢套

喊了

由於《仁心解碼》第一輯的女主角徐子珊與電影撞期，故不能在《仁心解碼II》擔演主要角色，一開始就已交代因車禍去世，女主角將由楊怡和蒙嘉慧接上。

藍絲都唔理了要講 方中信呢段戲視帝級水平

第一集咁似全劇完嘅 feel

有無發覺啲劇有時用 多正 有時 新麗新

又要特登整死女主角

好趕客

Anyways

係，喊到面都紅晒

仆街啦，冇左肥碧同阿春學咩人拍續集

世界大同，末日將至

唯唯鎅人鎅得咁開心都有得放監

個老公都係 殺咁多人

呢啲真係未肥最fit最正

真係好撚正

就算依家好返無事都係變唔返全盛時期咁

楊怡

木偶鼻

tavia副計正到

我印象中覺得仁心解碼好好睇
但播到第二輯都冇咩人推post

會唔會冇乜人知重播

又邪教?

活聖聖榮勁啲

有無咁多邪教

入到咩教都喊三聲
唔信教最好

上一輯做完on call應該好多人都會知，應該真係冇乜人睇

嗰時覺得個題材幾特別會講好多精神病
Btw覺得今輯主題曲好好聽

一即是全，全即是一?

我覺得好睇
圍牆幾好聽

Oh my sunshine

因為冇左楊秀惠

港鐵

點解「要」失蹤
唔係點解「會」失蹤咩

白雲隻大波雞

行路真係鄧鄧鄧
唔怪得真至蟻食左佢

蕭正楠好煩膠
整棚牙醜化有乜意思

蒙嘉慧 楊怡

.

原來碌竹無插死KC

2025

係咪李阿藍黎
對腳好撚正

係

唔夠秀惠正

個編劇好憎教會，又搞教會話邪教。

一二輯分開睇可能唔覺，兩輯一齊睇就覺得編劇技窮。

而且兩輯唔連劇，高立仁上輯先做人阿公，依家笑鳩人做阿公唔 Make Sense。

另外，好心唔好重用有角色既演員。

第二輯冇左家碧同阿春係一大敗筆

高鈞賢好戲左

推

陳志健又做低能

唯唯做左醫生
咁on9都有

個監製應該同第一輯唔同左 亂撚咁黎

坤哥果陣應該未參加超級巨聲

參加左啦

高鈞賢做乜無啦啦暴走

龍心

龍心解碼

咪就係你殺架囉

又多一個上輯癲佬

冇左阿春同家碧係差咁啲野

劉江係你外父黎架
呢套野既監製
做下資料搜集啦

唔係亞爺咩

徐子珊老豆

龍心?
果時就有龍心,咁多年啦

boboboy

老豆老母死撚左啦
重睇啦你

女大J

仲癲過龍心

原來龍心咁出名

真 龍心

講野D語氣有D似

龍心依家係咪揸緊的士？

咁徐阿爺囉

傻撚咗

奇哥真係極品

又準備人格分裂

方中信阿犬

肺炎

預言

阿犬又輸

咁勁抽

好撚好笑

先姦後殺

我淨係記得楊怡到最後勁恐怖 係咁殺人

中頭都唔死主角光環

elkie

沙士唔戴口罩

信政府 唔怕

依家會唔會又唔戴口罩

21歲最正

有主角光環

其實蔣志光李亞男呢pair有咩意義
遲啲drama婆會同佢離婚咩？

drama婆去左外國喎

9最高質時期

joker個病？

不自控咁笑

中出肥九好過

果陣真心正
如果無同城城拍廣告搞到一身蟻你話幾好
唔使肥足幾年

唔夠秀惠正，仁心2冇左佢解釋到點解少咁多人睇

阿星殺司徒風

龍心死了

大面Bella

李斯唔傲差佬
做醫生食肥九

真係好諷刺
前兩集啊頭sir 仲話警察始終都要依法辦事

原來張圖咁黎

呢條女初初正常樣 之後整到個樣走火入魔

邊個？

痴女

岩岩阿海狠飛果個

屌你老味男人黎緊係無可能大肚

佢打爛我個煲呀

麥米

楊麗華？

好肉酸

Father殺人

好撚柒

著到成個蔡楓華噉

飲紅酒嗰下笑咗

果陣堅索

father好黃

Father: 無限期押後？你昆我呀？

個男義工係 youtuber 伍仔 ?

十五年後的終極告白
文仔

18歲睇個樣，28歲睇個胸，38歲睇對腳，48歲就一腳伸開

我睇哂

我加多個屎忽

功夫妹淫到

即係方中信有兩個女？

護士好大波

長髮楊怡好好j

楊怡演專業人士正好多 演差婆氣質直線下降

佢兩個都有啲喜劇細胞
烈火雄心

尋晚潔心個女叫咩名
真人

李君妍

正到 唧榮唔撚要佢

李君妍。之前話佢家姐確診咗武漢肺炎，成個姊妹淘節目嘅人都驚到核爆

係e套野個造型同劇情搞到佢神經質
無左魚仔咁吸引

暫時做完仁心解碼做賭場風雲（維基百科寫）

唧榮真係狗黎

不過wiki信唔過 試過有啲編排係節目表出左做鐵馬尋橋 之後改左另一套

之前又話做魚躍在花見、點知中午做家燕姐

之前mytv有幾線重播劇重播

係呀

超奇怪
家燕姐無重播

而家多左好多野睇
屋企人睇緊子華

人生太短出手要更大 旁觀者不需理解

做完仁心解碼做天涯俠醫（CCTVB寫）

都好呀呢套 希望唔好臨時又改

如 心呼吸~~~

張家輝

果陣首播即討啲人狂屌唧榮溝完人又飛人

一腳踏兩船

賤到爆

我畀碌蕉你含

肥狗正過大波星人啦

要人啲精子

其實呢套野當時黎講幾個女角都正 連李亞男剪呢個短頭都算carry到

紋槍

究竟套野邊個係主角
蒙嘉慧同楊怡得咁少
最後五集啦

蕭正楠有乜好食到兩件

fifa13

唉好唔開心
仁心解碼一2011
仁心解碼二2013
咁就十年

咁撚樣屈

同上輯徐子删一樣

我要你一粒精子啫，反正你都唔要㗎啦

直接中出咪仲方便

笑到仆街
求精搞到咁

舉手之勞啫

做警察唔係要查三代 個老豆殺人 楊兒點做到

做戲啫
講真佢都失憶連姓名都唔同左 有鬼人知佢以前啲野咩

蒙嘉慧做仁心解碼搞到好老同師奶
做飛虎成四十幾歲人似三十歲 雖然有少少紋
但好正

佢唔係孤兒院長大咩？

應該唔知老豆邊個

最近先記番起

利申唔係集集睇

係咪影射李宗瑞？

好似劉馬車

蕭正楠GG！

抵打

wow 天涯俠醫

狗姑娘大波樣靚 點都好過大波星人

係啦

屌爸爸唔好唔要我張圖係呢度黎

爸爸，唔好唔要我

噉樣踢爆

朋友的慷慨

個大肚婆成個男人咁

準備痴線了

痴左了

鼎爺其實係咪羊怡暴戾嗰面既人格分裂
(根本唔存在)
鼎爺制伏靚妹其實都係羊怡自己黎
利申: 無追開

應該係
阿may拍到楊怡同空氣講野send俾阿頭
靚妹應該又係見到佢同空氣講野

其實成套野楊怡戲份唔多同比較悶

佢癡線反而最好睇

而家黐咗線啦

等睇咁耐都係等睇佢痴線

超正

黑c

洗5洗咁仁

呢套真係比大波星人靚啲

根本狗姑娘就靚過佢

絕對係

靚妹抵撚死
阿怡殺得好
打柒條八婆

黑化了

癲到

我覺得呢套係阿怡既其中一套代表作

呢場戲好正
靚妹真心驚

又話自己好番

阿怡中有好多代表作
鐵馬，on call好好正

已經掛住阿怡啦
由on call睇到仁心解碼
中晒毒

仁心解碼2太多女主角對分
如果講前半唔算
大約由20集打後阿怡先擔返正
如果論代表作大把
宮心計on call

精神分裂

其實精神分裂係好番左因為爸爸唔再出現
只係佢決定左做判官

唔播第二輯
天涯俠醫 主題曲係正嘅 講咩已經唔記得了

依家咪做緊第二輯囉
樓主無開新po啫

你果然係忠實員工
我以為楊怡係第一輯

我同邱晴一樣都係自由身

father一邊讀白 madam一邊殺人

聽日最後一集
阿怡要自殺
我們的社會好需要蔣依琳殺賤人

既然冇蔣大軍呢個人，點解班差人會有蔣大軍file仲有佢幅相

鐘志光一家唔係佢殺架咩？

我意思係咪蔣大軍而家出現番，定只係精神分裂ge阿恩搞出黎?

依家無出現過

咁之前有一集班警察攞住個file話佢係被人請落黎做殺手係真定假

懷疑係蔣大軍做
但蔣大軍半年前已經死左

電話根本冇錄影